突發 海麗邨咩事？

推到有直播

完左啦

有咩講下事咩

有人比狗拉左？ 係咁叫放人

海麗邨 好似有警察宿舍？

屌你唱歌都唔撚得

唱毅進仔歌被拉

咖哩狗肉煲

Fb話有兩個女仔唱歌笑黑警 俾黑警拉咗

無放到？？？咁都拉得？

痴撚線

圍有乜用 準備送頭

最後點拉左？？

證明首歌有用

一係救人, 一係走
圍係冇用, 黑警完全唔怕你

幫手 影相 認人 搵律師都要

強姦犯又捉細路女呀

有無人知最後點？ 街坊返唔切

EQ咁撚低
遲d無後台撐班狗
到時全港市民指住班狗又罵又笑
可能受唔住壓力全部自殺死撚晒

圍佢有撚用咩 等睇和理西比人拉

而家真係警察大撚哂 唱歌仔都唔比

女仔唔好做啲挑戰佢地嘅嘢啦

推

街坊重要資訊：海和樓2704 三次擲水彈 海和樓主席吳生吳太多次搞事

🙏🏼🙏🏼🙏🏼

又係原告變被告？

我係現場聽街坊講 利申：街坊

協助調查？點解唔拒絕呢？
我記得可以拒絕❌

好似有個藍絲阿伯扮心臟痛call狗

協乜撚野助 阿蛇想學唱？

絕對可以
你無義務要協助調查

係咪退休狗 係佢玩野就做十五

恰細路唔識囉

心臟病又會拉兩個 cls 黑狗

兩個後生女走唔切 俾人拉左定唔知協助調查 聽街坊講 黑警仲大叫咩：黑衫果2個唔好走阿 就死追爛追

推撚到吳生吳太出來含撚

屌

正解
好多時返去就變咗拘捕

我覺得呢個時候首歌已經唔使歌詞
行街搭地鐵見過隊狗
直接吹口哨咁吹個調出嚟
大家都知咩事

最好大家聽都吹埋一份

得閒去禁下佢鐘仔

Fact checked 唔係2704 應該係樓上樓下

屌哂你地 義士唔係condom啊